我聽日 去荃葵 唔夠人 就扭偈

想去荃葵同埋想入機場嘅手足
我點都會支持你地
我唔割
點都唔割
打死都唔割

拒絕風向撚
拒絕分化撚
手足們 我愛你地

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推(5/10)

自推(6/10)

自推(7/10)

自推(8/10)

自推(9/10)

自推(10/10)

訓啦屌 聽日又唔夠精神

心情好複雜 瞓唔著

都要訓架 聽日俾人追都跑快兩步丫

收到 匿埋先